# clapps
Todo esta en branch dev
## Ej1
## Ej2
   - API REST con NODEJS con MongoBD. 
   - Primero iniciar servicio de MongoDB.
   - Levantar el servidor por consola con el comando node start.
   - Se prueba el funcionamiento de la API por medio de Postman (GET, POST, PUT, DELETE). 
   - Crea, edita, devuelve y actualiza los registros por medio de Postman enviando el id.
   - Se puede consultar por nombre de producto.
   - Lista los productos ordenandolos por stock (ascendete).
